(76)電單車交流區[26]

好熱

粟粟icon

睇都覺得熱到起格

置頂post未完成，請接龍

***
Q: 想學電單車, 邊間好?
A: 關於學車問題, 請移玉步至隔離post 「考緊26？你問我答！」

Q: 新牌買咩車好？
A: 請參考

Q:邊到買車好?
A: 二手: 28car, facebook marketplace
新車視乎牌子: (紅色係總代理, 其他係分銷商, 以下為大路牌子)
Honda: 燦基 (旺角), 恆基 (銅鑼灣), JMCA (土瓜灣)
Yamaha: 萬里達 (太子), 銀星 (深水埗), JMCA (土瓜灣)
Kawasaki: 泰力 (北角), 翔利 (土瓜灣), JMCA (土瓜灣)
Suzuki: 鈴木科研 (觀塘)
Ducati: Ducati Hong Kong (新蒲崗)
KTM: KTM Hong Kong (新蒲崗)
SYM (三陽): 奧士 (大角咀)
Vespa: Motoplex (土瓜灣)

水貨車: DS MOTO (大角咀)

Q: 學車買咩頭盔好？
A: 睇$做人 大路鋪頭有
土瓜灣: 車迷 油麻地: 頭盔 元朗/深水埗: 預瘋 九龍城:熊興(Arai代理) 花墟:加利(Shoei代理)

Q: 電單車(26)有咩種類?
A: 同46一樣, 有分棍波同自動波, 外型大致上可分為:

啡鈴(sport bike): 棍波為主, 模仿真實賽車的外型, 坐姿偏高, 騎姿會比較趴, 因為有流線型外殼(fairing)包裹故俗稱啡鈴

街車(naked bike): 棍波為主(亦有少量自動波款), 坐姿比啡鈴舒適, 適合於市區使用, 因為無外殼所以英文會叫naked bike

巡航車(cruiser): 棍波為主, 特點係腳踏偏前, 坐姿舒適且坐高低, 適合長時間駕駛

綿羊(scooter): 自動波為主, 亦細分有龍骨同平地台(無龍骨), 坐姿舒適且靈活, 另外有大容量貯物空間, 適合於市區使用

爬雞(dual-sport/off-road): 棍波為主, 車身輕而且坐高較高, 主力用於非鋪裝路面(爛路/越野)

好多煎雙蛋

jm9 個標題掉轉咗架

咖啡牛油粟米

因為柒碌

又爆post
今日冇噚日咁熱，揸咗車去三家村睇日蝕，但乜叉都唔到

有冇人泊戴亞街 紅磡邨出面個骨位

頭先經過見到部有落車冚嘅車瞓低咗

你對手有冇裂開

中午渣左r6 出去兜
成功run in 至520km

一日揸520

係30km

我今日都42啦

車手

至少耐熱程度好高強

我都見到 想幫佢抬翻起 但唔夠力

8成熟蛋

帶咗以前行山對手袖
反而老婆佢曬燶咗

唔比老婆戴？
你hihi喇，今晚要跪玻璃

買左zeus個zs1600，支持台灣品牌

叫咗佢戴
佢話搽太陽油就得，高下立見

今晚你訓廳，對手好熱

今日就係上面條橋見到

唔得㗎，呢啲天氣個太陽真係好L毒㗎

有冇邊隻款手套好介紹? 而家用緊komine gk215麻麻地

我都想買班fd係咁水我轉其他

要搽防曬再戴 我依家對手仲係紅

用緊A*幾好 可以洗

曬黑d
襯返張櫈

你本身白底，應該好紅
我本身曬慣，一曬變黑色

型號係咩?

唔該啡粟

燒豬咁款 晒唔黑 紅完甩皮又白返

型wo屌

想買甲有咩好推薦 最好硬甲

當你紅緊時再keep住曬就會黑
當年大學時期就係咁再加黑鬼油曬，變非洲黑人

熱撚到

有錢買A*，有限錢就揀komine
要你自己試上身先知fir唔fit

重點係可以洗

全黑都唔錯

你晒完唔會甩皮咩？我今次唔算嚴重 起碼d肉唔覺得興恰恰

色呢啲嘢可以隨時改

初初會甩，但當變黑時就唔會lu

之前見到白色覺得好肥部野，黑色另有新感覺

千其唔好學d on9仔話要改啡櫈

呢張係啡櫈可能係瀨屎

我甩皮可以甩成個禮拜 唔敢晒

全黑先係王道

啡凳羊

我計過
如果我出左車
出一日車，最少都60km

住東涌

手車實好快練好

有人冇啡凳係度發爛咋

其實唔會

想要好手車，首先要趕時間

咪臭係 冇啡凳就話鍾意黑色

明明一開始就諗住有啡凳先買

呢個可唔可以pin?
thanks

係你以為有啡櫈之嘛 明明車展全部都係show黑櫈

點解飛咁快都唔覺得自己做錯

車界好多人揸部大車扭到上兩舊覺得自己手車好掂
行轉山路變雪糕筒

啡凳啡凳

應該當假日車

台仔廠牌黎計算合格抵屌， 不過我嫌咀位嗰個通風唔係好夠，btw 不愧係全碳纖

11點半屯公揸150都比人推
香港揸車真係痴撚線

XMAX係未差唔多極速,係時候換TMAX

屌 即刻收油入中線比佢爬頭
又唔撚比油架喎 係我鈄後面又唔知做乜撚
屌真係心理變態

星期三去睇下有冇款 想買藍色

夜晚啲人飛車
明恰鳩你係電單車

鐵騎係咪蝗語??

再快d囉

係咪唔熟路唔知啲相機位呀

行緊咩線

會唔會老隱黎

老咩隱呀, 自己係快線撚有咩好講
快線係比你超車用, 唔係你覺得自己揸得快就可以長時間佔用

夜晚11點幾屯公有幾多車呀，行到150仲要推嘅擺明有心玩嘢啦，再講佢都有即刻返返中線喎，唔好係又屌唔係又屌至得㗎

咁都算快線撚

你留意吓條友，每個留言都係屌嚟屌去，懷疑佢長期荷爾蒙失調

你會唔絛未搞清楚重點呀? 快線係幾時用呀? 個個快線撚都覺得自己無錯

有無cam呀? 拎上黎分享下囉

有撚計咩 個世界咁多弱智

嗯。

飛得就預左有人同你玩架啦

啲人唔識反省下先,
如果你話跟牌行80 慢線都比人推
我第一時間屌死推你條友啦
自己又要行快線, 比人推你咪躝返中慢線
你架車夠馬咪推返人囉
自己做錯, 但又想上黎圍爐托咩

點解會係76
繼續留名

呢個po既都係76

想問下想考天光道線，學車有邊間推介同埋係用MSX125學？

如果飛既比人推
入中線望一望，冇料到咪繼續去
佢飛既你又想一齊玩咪跟住去
冇話邊個岩邊個錯

裝鋁尾箱你地會揀GIVI 定大陸箱?
呢種零件無技術含量, 但價錢差4倍, 好掙扎

唔裝

仆街仔呀你,快線撚推爆你seafood再閃鳩你

吹爛個P咪可以做快線撚

痴返左e家攝左爛個d入車牌尾

我會揀givi, 我唔想嗰箱行行飛出街

其實成架車好多野都係爛鐵一舊

係開po個個76姐

大家都係

我身邊勁多人問我,我係咁比呢間出去,肥死佢

咪拉人落水

果到好危險,斜路
加上試過泊果到比架46一次過掃跌11架車

最後可能去咗報駕院

你就係76之霸中出呂布

1定2月報到E家都未上堂

比你識穿咗我真正既身份

你個46報咗未

下
伏黎架？

Fat fat 呀

未

肥肥呀

係咪報棍van？
我有黃師傅介紹，要就留TG

邊條線先

伏呀 考車快買車耐

天光道

考街要抽
個時我考46連登有個post話 [油塘算唔算係最難考車路線]
之後考完筆試抽中油塘灰撚左

怕撚左天光道點算

上面都講咗，要抽，最多比你揀地區，你揀九龍就有機會抽到天光道同油塘or澤安道。

考咗未呀咁？

天光道都唔知幾好考

唯一有迴旋處嘅考場

一take
甩埋P

地獄考場都一take，叻仔

我都係同你一樣

屌爆你個咀

轉頭先整tg

大家通常幾耐打一次呔氣

而家沙駕都有迴旋處

趁而家排期快就報咗佢先

睇合併試?岩?

對，合併試

幾年前考真心唔難喎 唔好同大車平排就搞惦
起碼路邊啲死車真係死車唔似啲家長車

太有自信了

轉頭比tg

以為去錯隔離post

下年11月甩P就可以整國際牌去日本自駕遊

呢到係柒碌post
26行開

這個才是重點，香港揸唔揸都無所謂，最緊要日本有得揸

你係咪揸7個6

對我咁有信心

諗起都開心，諗住租露營車

又抽唔到鴨駕快期

哇，你咁快諗定呀，肥幾多次都未知啦

個p牌吹爛 遮左半個車牌會唔會比狗捉

Breaking bad個隻RV?

屌爆你個咀2

再唔係你自己去運輸署攞咗個考期先，之後再搵師傅又得

經師傅拎係咪要比幾舊佢洗

26都肥5次 46 x2啦

留名

中出你呀

要打去運輸署問點搞先
而家無得親身上去排期有D難搞
又唔知可唔可以寄form寄支票上去
但填左呢份form先無死

有冇巴打用緊sena SRL好唔好用?
而家用緊嗰2百幾蚊，講電話就OK
因為買咗NEOTECH2 想睇下效果如何

唔比

俾人收返個P牌就可以打返

你係咪想死

唔想，話時話我都要去天光道陪練，應該會熱到hihi

我9月 希望唔會死

我10月港島

10月沙駕老強

遇唔到 你唔掛牌都唔會捉
暫時未聽到唔掛學牌嘅成功例子

塞車多過練車

46難d 肥5次x2 =肥10次

9月好多時會明明好天之後突然暴雨
利申: 強制9月pass, 考完唔駛10分鐘就倒水

考港島塞車先好
一塞好大機會考東院線，極易pass

我唔打水戰 叫個frd自己練到11月先幫佢執

想問下除左webike
仲有冇咩電單車零件/裝備網？

我呢3個月都陪練緊
已經練成耐熱性能了

屌屎你

不過港島區多女𥄫

邊度邊度

落到跑馬地大把啦，又多富婆，好似係

介紹介紹

感情有冇特飛猛進

我對我部車感情有增冇減

話說上星期撞車星期六收到車房報價再send左比對家，對家話星期一會搵我但而家我重未收到電話
我想問係咪要追佢定佢唔覆就上庭見
我想貼錢換車就算，但咁緊張打去催會唔會比佢捉到我路拖到底

大撚把時間𥄫女 我練過港島 塞車塞到我熄Q左匙等

你幾點練

你係咪比人用刀行住你細佬

揸07去陪練會唔會比人串

為咗餐自助餐

1pm

咁你E家係咪預左上庭,係既咪唔洗追

你似想拎錢咪追佢老尾,對家一定怕煩

熱屎喇喇,梗係夜晚去練

會熱撚死你

女女放題

要着埋甲

係囉屌,睇黎同事架車一定要拎

要去曬豬肉

踩單車陪算啦

傻的貓?

XSR好型，但貴得有啲過份

買XSR700

多謝8萬8

比多少少上900啦

咁直上900

2020版 J撚死

你係個學牌谷度問哩啲野，有鳩人識答你咩

淨係問啲學車既野ok?

仲未拎咩 順手牽羊

終於下定決心去報名學
但一諗到要等勁耐先上堂就想死

未，佢話結埋婚佢鐘意啦，我有同冇都唔影響人生

我會想執架downtown多d

700黃色正啲

其實DT同GTS 300比邊部好,睇樣GTS好似靈活D

downtown型D,兩部都冇揸過

我覺得GTS靚仔D

上面啲師兄又撞車又揸到上150

呢個係學牌谷？
平衡世界？

我係75個post都問緊人點改車

懶得改就直上700
155買返黎係預左改

玩具既野好難下下用CC數黎睇價錢

log in咗會平啲

師兄咁你除咗屌之外，又有冇好介紹呀？
唔好齋屌好喎
你認為呢度係學牌gp咁你自己又抵唔頸又要睇，咁唔關呢度事喎

你睇你想要咩牌子

givi, brembo 我就去開carpimoto

ohlins 就去omniaracing

amazon 間唔中都有平野

仲有好多歐洲官網計埋運費直運過香港都平過香港30~50%
eg: R&G

不過點平都無taobao racing style 咁平

唔該師兄，好人一生平安

呢度係學牌post咩係係咪去錯地方呀

我都想知+1

當水貨R15都貴過cb300r
好難叫D人唔咁諗

我見樓上有師兄揸到上150
應該學牌無咁大膽

但其實上面都有傾學車練車啦

上面傾緊46

車尾箱俾老婆攻佔咗貼咗幾張貼紙

貼大張啲遮住佢

一陣間佢貼架車仲傷心

Btw你架車係去噴色改？手工如何？

係呀噴色
手工就ok, 但顏色方面，我滿意
但另一車友佢噴水泥灰就唔多掂，但車鈴色就ok的

我都有好多貼紙，要唔要有時買衫送

圖呢

唔要呀

好靚架牌子logo

玩殘左去改色都幾好，方便過成個套訂返黎，但我好鍾意水泥灰

水泥灰唔好搵呢個師傅，其他色都ok

攞完新車就去改色！

唔會啦，盡量用多啲原裝野先啦，唔想咁嘥嘢

嘩屌你好型，做咩唔整金鈴

貼多幾張貼紙

但佢啲原裝好廢
例如，胎，傳動
近排又話新車唔夠水箱水，差啲燒咗車友架車

金鈴接受唔到

呢度都有個傻仔燒左

型喎

你?

Run in完先算，頂唔順手頭鬆可能到時又會換哂佢

彩過你,250RR個個

金鈴我都唔得，但好多人都鍾意

你個尾箱幾靚架喎 貼咗咩先

無嘴貓？

小事啦 一陣寫住 "車主不舉" 咁就大撚鑊

可能寫住尾坐有人,小心勿坐

咁樣玩自己個老公

想紅鈴或藍鈴

藍要幾藍,紅要幾紅

白都靚

傳動都唔掂

腦內快速PS已經覺得麻麻

agger

400rr呀 差d係吐露港燒車

出現了

我都係咁諗最多換下避震

呢個故事教訓我下次改完圖記得save原檔

換避震已經係最貴嘅項目

boner呢

金色

大家覺得咪數定年份緊要

都重要，姐係要波定要腳

梗係both,小朋友先簡

如果差唔多價錢,一部12年2萬幾咪,一部14年5萬幾,你會點選擇

睇中咩車？

都要睇咩車

係愛車佬聽過人講，粗咪唔係唔好，粗咪代表架野cum淆，最緊要勤保養，8年車淨擺生哂蜘蛛網，d油都可能變哂啫喱

好似係

見到TMAX 姐

勤保養哩D除佢KEEP哂單

530起跳，不過都要8萬幾個

就咁睇圖感覺噴得幾好

12年款有6萬幾,就係上面傾緊個D就睇岩唔就會去DS MOTO出部ADV 150算

你嗰兩個選擇差距好大

其實主要係驚舞唔掂部車

T媽有新買新舊車頭燈好薯

啲大羊睇人揸唔會覺得好大部，但係自己坐上去就好覺，不過揸熟咗應該冇乜嘢

大眼仔唔夠惡

係咪飛先？
飛就500唔好530

P牌應該唔會諗住咁快飛掛

未改樣既530靚仔D

大部先舒服,無計,羊大CC就大部

新牌仔,同驚死形車手,500飛有咩好,學野

部車既設計唔同掛
都係聽堆車主講
530落500都有

咁誇張,唔怪得500都仲咁貴

155個價真係
我玩cb 300算喇

想出adv 150

出

等包膠，加埋護弓幾型仔

曾經有諗過買cb300改
但睇完人地d custom相之後好似同無改無分別
反而xsr變化多d

xsr靚好多

我都覺，不過都因為佢個價令到我唔捨得

自首啦

佢話佢係黎拉你快d出黎自首

接受唔到金鈴

太新?

手要溫柔啲

慢慢就慣

好難定轉數 同埋個磨合點都好出下

用感覺聽聲去控制，雖然我係自己動波牌

想問下部羊壞左個士撻 拎去車房整大概幾錢🙏🏻

練多d
放鬆d右手
如果可以的話試下淨係右手揸駄左手放開

第一次上堂係咁 好快慣

罪名：賓周太長

帶頭套

車迷迷頭灰王都有，好似係，我係車迷迷買

LM

Thx上次淨係買左個冰袖
手套同冰袖中間個位曬到一條錶帶痕出黎

想問下webike 顯示 {車既型號(2016-) }係咪2016打後既都岩用?

原本有底就夠哂時間啦，最緊要調整好過心情去考

第一次未真係識定油
牛肺車都會以為敏感
btw有冇成日望地下

你係咪好用力咁揸住個扭油筒

我明啊巴打，小小個人感受分享，一開波係會不停望個轉數，其實唔駛理，唔好望標板，右手比大油小小，左手hold穩磨擦點，望前望遠就去到
利申：6月頭pass強制

理論上係，但有時唔準，最好對多幾次

下次用0.001

drg ibike 有試車報告

香港直接入改左qc3.0個叉電果批小改良款，不過同其他海外版一樣杯架消失左

300cc 梗係x媽

接老婆用

仲未call我拎車

根據運輸署依家咁樣做嘢， 淨係搞個驗車都有排搞

聽朝拎車

新車唔好揸咁快

要唔要過火盤?

帶咗兩個星期開面
好撚熱帶唔到full face

聽朝可以過港島區招攬生意

又一車手既誕生

外賣車手

有無頭盔cam連藍芽好介紹
頭x王賣緊個個要成3千幾有啲貴

隻色靚

泰力？

請問咁多位 好耐冇渣車冇咩印象...
如果係3/4波行駛 前面出現意外/紅燈要急停
咁係應該連踩幾下去一波剎車？
定係拉放落波 拉放落波 拉放落波 咁停？

其實唔跑高速 我呢種新界西牛牛
跑屯元天 荃灣 上水 唔出九龍唔上高速
一個人 純代步 其實路試唔成功
都係比貴車保小小
唔洗急住報快期狂考車
想出Cbr 150 有冇得諗？

我學都未學
但應該係即拉殺車

有時間比你落波緊係慢慢落
冇 當前面突然撞左
你緊係即殺 渣到底
強制都未學 純9up

有測試好似話直接拉剎車，唔好用engine break

究竟鐵騎係咪蝗語??

睇你點定義蝗語

咁香港人係咪叫開電單車?

香港既叫法係「電單車」
強國叫「摩托車」
台灣叫「機車」

「鐵騎」就應該係聯想演化而黎
嚴格黎講古時叫「鐵騎」就係指重騎
但到現代咪泛指電單車，就算英文，直頭美國有電單車牌子叫IronHorse，冇咩地域局限

不過如果你好狹義咁去定義，「電單車」係正統，咁「鐵騎」就係蝗語

利申：全部9up

考到牌先出啦

但新聞報道會叫電單車駕駛者做「鐵騎士」
而且用左好耐

講真係咪蝗語真係唔重要
重要嘅係普遍香港人都明白「鐵騎」係咩意思

你試吓用普通話讀「鐵騎」呢兩個字都會覺得好kick，我唔覺得大陸人會用
用「摩托/機車」唔會順口d咩？

你可唔可抵受得住有部車係手唔周圍去? 當你行慣行熟你就想試其他路
好多人都話純代步，但最終咪唔掛學周圍走

等左幾耐？

咁都係 會唔會有人連衰幾獲 拎足幾年學

琴日3點買
其實可以即時揸走
係澳洲

搵Stoner準備火盤

勸你正正經經去租車學考個牌啦，未有正式牌就諗住出部學牌車黎代步，方向完全錯撚晒，真係祝你好運

無野啦
追左post

樓上有講
澳洲巴唔洗等
仲有靚色🍇

如果有300就好了

新手留名

有300到時又嫌貴了

26澳門代表同各位巴打say hello
澳門考26好鬼難
打八字打到人都癲

好有分cc數去打8字?
係唔係舞龍咁?

無錯
有分CC數去考
最大650
至於8字 上年5月開始又變難咗
可以俾段片各位參考下

咁皮包鐵應該有定義關係

澳門巴
好彩改難度前就考咗

嚟緊九月考路試，
想問下咁多前輩合格之後想出部平嘅二手錢七練好手車有咩好選擇？
細cc啡呤款嚟講cbr250r啱唔啱做第一部車？
見到cb400啲人放到好平但驚係殘車多
有啡呤款想試下啡呤款等咁多位出手
Budget兩皮至兩皮尾
唔會渣返工都係weekend或者夜晚渣嚟玩

係有無人性欲好強個post睇到stoner

咁都俾你搵到

個post已變gay post

等到年尾

真正嘅圖文不符

特技八字，不過澳門出街易好多，成隊車隊咁考，搞得掂個雜耍基本上都好難肥，除非出街自己柒

巡航打8字

冇車用但黎緊要開工周圍去
香港有冇得租26

我錯過咗d咩

學仔車

錯過左粟米時間

屌你西隧咁撚貴。。。係港島今晚要過青衣

25蚊買唔使塞紅隧塞加士居道天橋

見佢覆左個gay comment

唔覺既

我交收個度先平得10蚊

26好平啦已經

25蚊夠食兩日

25蚊買良好駕駛體驗 係抵既

又咪要返屋企塞車塞死

見你gif都貼埋

岩岩先搵到

行紅隧啦咁

好貴呀屌

係香港拎到牌之後可唔可以係台灣租玩?
想環島

大把人咁做啦

台灣啲牌分cc

香港牌可以直接揸最高既重機牌？
台灣有路權問題，好煩

唔交收 食多兩個月

市區來往機場附近返工 應唔應該揸電單車代步？ 利申上年上上年肥左兩次路試 衰on9野
好唔好再報 本身揸1，2

應該只可白牌，但好似有鋪會偷雞租重機比你

可以俾我渣600CC 我都OK

本身有牌緊係考埋佢

問過駕丸 排期到10月 其實又唔係等好耐 搞到我心思思

300都係用mt03/ r3 副偈改
不如上xsr700/ 900

以前用國際牌租過幾次黃紅牌

同埋報邊間駕校好？ 之前報開堅將都係比錢租架車自己操 有無其他好選擇？

其實都唔知算唔算偷雞
跟國際牌上面既條文其實揸得
但無記錯台灣法例上寫係只可以白牌
而租重機比台灣警察逗又唔會捉呢樣
所以都唔知係警察唔識定點

咬斷你條j

睇心情

你又岩

gay c stoner

遲早都跌， 早少少跌定冇咁心痛

屌喇星對家淨係肯賠7000
係咪當我乞衣

你就跌

啡粟係咪無裝防跌個啲鐵

紅隧都要8蚊啦
只係額外比多17蚊就可以得到西隧通行證 (1次)
抵到爛

你心目中係幾多錢？
講吓價，唔肯就報正，老不扣五分再cam佢保險扣埋NCB，佢仲傷過你。
不過你要預年幾兩年先收得返錢

劏+告9佢

冇呀 雙腳曲住咁平放係地 架車重心又低

enjoy唔裝真係靚好多既

有YouTube爸租過forza 300，黃牌應該得

我報15000
淨係車房報價咋都未包我自己冇車用，屌搵食車黎都恰鳩我

而家告硬
係差在架車要點處理
係咪搵公証行影完就可以攞去劏

3k買碌爛鐵 接受唔到

開名

不了買啡凳好過

問車房有無相熟公証行
Claim保險人地睇公証紙唔睇車房單

開名x2

新牌仔真係唔會識check車 何況識搵邊度冇咗粒螺絲

搵左間公証行
想知公証行報告出左先可以整／劏
定係影完相就可以整／劏
黎緊要用車好煩惱

屌你又講到會炒車跌車又盛

Youtube爸

撘住的士先，記得keep單

驚唔得既 你都跌車啦何況我

屌你雙腳惦地都跌車同剪左賓周驚大肚有咩分別

又入到位

如果賓周好長剪唔晒呢

連根拔起

過灣太進取超過傾角極限派

巡航壓車撚

好似小三試車咁揸法

第一次覺得有d危係呈祥道上大埔道個隻180度彎

第二次就係青山公路轉上尖山個隻270度彎

佢派開車 點同

車速太快？

唔算快 但隻彎好深好深

07下年改款 而家出新會唔會好不智？

呈祥道I know that feel

邊個話你知

最後行左西隧屌你太陽大到joyride咁

上環轉入西隧個日落好靚

奧運出面條膠速joyride咁

點都好過加士居道天橋

而家155要4萬3，300唔知上唔上到5萬8

係秦國xsr155賣得平過mt15

kawa會卡空波唔係通病黎?
冇長揸過但好似成日聽到依個問題
不過螺絲都漏得都幾仆街
死人架嘛

有無好推介
就攞新車想準備下
新車又唔可以裝車cam係車

完美感受咩叫慢車響喉

屌你轟轟聲下個街口又咪見到你

msx125呀，咁嘈做9

放工日日行

好撚想快啲有牌
屌那星筆試都未考

同黃子華既揸靚車去塞車一樣
你一望,你就輸左啦

我已經聽住歌都覺得嘈佢要檢討下，仲要一路轟住都仲見到佢又唔係下個街口唔見左佢

揸細車改喉其實極on9

拆咀撚冇品

搵客

例如啡啡會突然喺海鮮面前除衫一樣

搵客

性暗示黎 今晚%% 走寶了

驚46司機唔知佢存在

問題我唔係性鬥士GayCStoner先係

岩岩又差d比架貨車收皮

下個路口唔同路

我唔清楚呀嗱

收錢先叫客 我唔會收海鮮錢

有冇比錢波波

海鮮收你錢 300 1q

1吓我都滯呀屌

如果油門無彈性 姐係唔識自動回油
整返要幾錢？

新手想買車
想問市面上係唔係已經買唔到新車rebel 2019年版

我唔係太鍾意2020年版既頭燈
本身車價就貴幾千，唔想連頭燈都要改

聽隔離post講
個強制排到下年

問下有冇舊版師兄同你換

差啲俾架貨van搞掂，同線貼撚住超車，佢仲要踩雙白線

點解冇d 街車跑車樣但又係自動波既26出來

我有睇到你條片
1823佢，不過要去狗埸落口供

督督督督督督

其實有，但好少

冇計啦，又得狗場先有得落口供
酒巴，記住拎車睇下水箱新嗰批車真係dllm

除左nc系列其他都唔可行

岩岩買返黎 二手600啡0 2條的

無改 原裝 不過08年車

知道哂了，我有追post

新手一問
養一架26平圴一個月有咩洗費 油費除外

搵第一大26 youtuber 海鮮channel 有片解答你既問題

星期六孤零零一個

唔好啦
想要新車

換燈唔換車咪得

交換燈？

我好似漏得好快咁

點漏得快法？
一個月漏一兩磅係正常喎

3個月一磅都冇漏

原裝呔

yup

今日好舒服
因為射撚左波

你條仆街星期五之後你就知味道

仆街仔我老花呀，咁撚細隻字

生銹生得有d勁

出車

我行唔倒 你都唔使旨意行倒

電話好似有老人mode 放大d字

平時房有老花眼鏡，喺廳懶得拎
係條賓州仔無啦啦特登用細字

賓周細字都特別細

絕配，長但細(幼)

海鮮唔出片，生活好似冇乜意義

飲筒

7皮野，夠買你部

去邊度威

都癲鳩黎，我都差d過唔到

係愛

飛鵝山

做衰野唔好咁大聲

屌穿你呀

你最愛督督督

仲要係去交通總區錄口供，唔係最近嗰間

講起，今日7點幾仲係路度，發現自己個燈都係暗得可憐dklm, benz又光過我，teslun又光過我，連架dklm烏絲寶馬都好似光過我

個光紋係mostly見唔到唯一見到就係返到屋企附近同入唔知邊條隧道，但高燈又好似好撚光

Forza都光到仆街，有機會你要望吓

屌你係咪迫我去買phillips最光個隻

咁光做乜鳩，光污染呀，原裝係咁就唔同

攞車同你鬥射

你唔係渣大鷹咩

傻仔

有女呢?坐你車尾去食甜水，仲可以送埋返屋企

打爆你粒燈呀

但呢部殘到咁唔識欣賞

你唔係換咗燈膽咩

出左報告就可以劏

你不如買盞行山頭燈再戰飛鵝山啦

中快線中間好好zip 最左好多石仔 泥

就係換完都好黑，黑過你

我覺得我露營支電筒都可能光過

登登登登登

車條唔識既女

返到屋企變左紅衣女鬼

upload 上YouTube定下驚先

唔會有bb

贏左你姐係屌打左一堆男人

我架車唔知幾光

我想知自己係咪閃光彈要唔要幫我試下

黎囉

好基呀，我推下你你推下我係咪呀哈利

我俾你上 你又為我落 你俾我前 又俾我後

你兩個P牌死基佬

is time for 3p

玩3P最緊要排第二

比人撞低左架車揸唔到

海鮮都漏水

大魚治水

葡萄

不了
我都係比貴幾千買新車算
改左led，隻錶睇到咩波
貴幾千都抵既

說服自己中

冇s
上面果條係長賓周？

新車有滑離喎

唔係蝦黎架咩

繼續講，引我入坑pls
佢又換埋左右燈同車尾燈

屯公來回都撞
龍翔道又壞車
牛B死了

搬咗office日日塞東隧想死

新車新色 全車燈具upgrade晒上led 錶板大d又有波段顯示

灣繞都塞。。。

今朝撞到個03師兄，佢粒led都光過我

大老山塞完 到去觀饒再塞入東隧 之後塞出東廊

唔返工就唔使塞

買個光度計check check佢

沙田撚返港島搭巴士，同唔想準時返工有咩分別揸車啦你

個半鐘先返到公司

揸車都係要塞

搵返之前pcx個清

攝佢老尾

揸住架26舉V字手勢攝車

即刻比人1823

唔揸車都唔知日日有咁多交通意外

隔離po見到

推

貴幾千
我諗抵屌掛
2021年版應該唔會大執

睇啱咩色

諗住灰，好似classic 啲
啞黑我都幾鍾意

師兄係2020年版？

係呀 S版

rich
有冇計過幾錢1公里？
係燦基出？

大概30km/L

係CK呀 世界第一呀屌

我聽人講恆基有車返貨
其實有冇分別

ass版

過個海既分別

p牌想出ninja300但發現二手市場都好少選擇
次選就r3大把選擇

新車，唔洗簡

我都諗緊拎車個日可以點
淆底
如果恆基出車
第一轉就要過海

怕乜乜都有第一次，老銅之嘛

留到午夜先返屋企果陣條馬路係你嘅

我考都係老銅
唔撚驚

第一次都係行西隧
穩陣啲

有哂心理準備就gogogo啦

運輸署各牌照辦事處下周一起恢復即時申請服務

咁敏感架咩

谷落雨，揸車好走

正呀喂
考完車即搞

前日入左箱

排隊分分鐘要排兩粒鐘，唔係急的話入箱等佢自動搞除笨有精

成日經過馬路啲凹咗落去嘅線都好似食咗落去行路鬼咁

住邊? 我拎車個日入完油直接揸返屋企 第一次揸26行高速

雖然唔急但快啲有牌有實物揸手爽啲嘛

竟然冇四圍行吓先，話晒都新屎坑

東涌
過海，青馬，青嶼幹線行晒

走咗轉天光道

爽歪歪

驚比人推落海 拎完車即刻走

Hi，
我係之前係澳洲問電單車果位
由monkey睇到royal Enfield 再到BMW
最後買左部G310R

揀呢部寶馬有咩原因？

咁睇唔開......

瞓左一排冇睇 大木木考左個牌未？

點解要咁做

瞓多陣吧

小木木仲未有牌
魚波仲未有女
Monkey仲未收皮
外父仲未同海鮮皮車
不過多左好多所謂youtuber了

26要普及化了
台灣人揸26因為無鐵可搭
香港人揸26因為唔想搭鐵

睇下係唔係中左釘

一陣收工睇吓先 條S22上個禮拜先換

你放上鐵騎應該就有人跪住道歉

我就啱啱中釘換s22

重考有撚排排

架xadv愈揸愈開心，大大力

Xadv

揸落感覺會唔會太笨重?
心郁郁想換 但諗落大車細鈴車又重, 好擔心個handling 會好怪

呢排冇快期乜濟

第甩p會考慮

小心揸車
我試過去睇車
個車主訂左xadv
過左2個月睇新聞走左

xadv750 軍綠色果架

係香港比左錢有問題唔好返黎先係客

想出新cruisym 300 白色 大家有冇咩評價

燦基仲閪

Ck係咪放棄左搵打手搞吓marketing
我排緊強制已經睇過好多佢地既事跡

full pay 撻訂先係好客

政府大客 大水喉射住

我係打手 CK 世界第一

2046先拎到rebel 500s

drg仲未有既

見bmw幾靚，價錢又差唔多咪試下bmw
果個價錢又300幾cc我可以接受

有咩唔好？
分享下

Sym部drg可唔可以裝到尾箱？我見好似要係尾鑽洞先得？

我喺台灣租過一個禮拜嚟揸，揸起嚟唔算笨重，坐姿似大羊，但感覺就似棍波車
值得一讚係佢個風擋同腳踏，行100果陣都可以缷哂啲風，頭盔風鏡唔落都可以，佢腳踏後面會斜咗落去，隻腳放落去個姿勢會進取咗，好得意

如果想買honda新車去邊間好？
代理嗰兩間聽落麻麻

單春，配備唔係太好，但個價同其他300街車貴，真係單純賣bmw個名
唔好介意

諗住揸到甩P就上 bmw r9t
同諗住早d投入bmw嘅懷抱

handling好又好灣，唔覺得好笨重，係停車泊車果陣比較難

第一批好似7月2拎

同級車嚟講唔會簡bmw
因為巴打係澳洲jj，行高速震到你車都唔想要

揸住返工放工姐，無事嘅
見佢幾靚就買左

新車？
同場仲有咩選擇？

全新呀
同場有KTM 390/以下果d

咁揸一排睇吓咩環境，覺得冇嘢就繼續揸。
又或者揸一排又昇級上600cc囉

想問下有用開車冚嘅巴打
會唔會一熄車熱死辣辣就笠個車冚

會，但係唔會冚住條喉

返工焗住即刻笠

+1

明白晒

可以加多個腳踏好似棍車咁放腳

上埋飛鵝山

有錢無所謂啦咁 澳洲地方又大 最多咪擺係車庫

如果初哥揸嘅話，kawasaki z300定係duke 390
(有目標先有動力考牌)

比的士佬撞完車後，仲未揾公正行影相出report，
完全冇左動力揸車

z300

想問下師兄兩架車差系邊度？

ktm熱，z300比ktm維修保養方便

好嘅，唔該曬

咁好正常喎有咩問題

澳洲310相對同級平一截

少少線個感覺都好強烈

要玩既390
corner rocket世界第一

咁條路凹左落去嘛你想點
正常物理喎

咩post都見到你， 你一定係暗戀我

呢架好靚，好似成12萬

我覺得冇金叉差咁小小野

brake皮同碟之間啲鐵粉平時可以點處理

剛剛見到

洗brake 水

仆街原來今日係端午節
我仲要唔記得左食傻個來源係點
好似係屈原跌落河變左做傻比人撈返上黎食？
又好似唔係

係扔d傻落去餵魚,d魚唔會食屈原條屍
依家應該推啡記部車落海轟走d魚

wiki話係伍子胥自殺包到自己成隻傻咁跌落河

我都幾肯定有唔知邊個係變左做野食比人拎黎記念， 係唔記得左邊個

在現代，有一個熱愛電單車的人啡啡，他是香港人，有一次啡啡訂左Rebel 500，但H記代理CK遲遲也未交車，當時啡啡極力的反對，但是CK仍沒有如期交車，啡啡十分難過，便跳入8號仔。
香港的車友被啡啡的愛車情操所感動，於是以後見到紅頭盔的Rebel，就會推落海給魚吃，希望魚不要吃啡啡的屍體。

話說點解香港啲一定要鋪兩塊地係一條行車線入面
唔可以一條線一幅地架咩
咁嗰條gap咪可以食落條行車線到

端午節正確由來

係河呀 掟你落河

ok you
win

是日活動：🏍🌊

想問入停車場
要落斜 再係斜坡中途拍卡
點樣先可以係拍卡同時定住部車
第一日揸就差d跌車

踩住尾迫力?

如果係羊呢？

Tmax有手制

我見過有人整條索帶，斜路停車果陣箍住隻剎掣

唔明

單手拿住再單手解扣

呢啲位係最危險，如果吊腳仲撚大鑊

香港好多路係咁樣斬開兩隻唔同色仲會高低不平

係個手套度縫個八達通，著有心口袋既衫

換個有手剎制嘅牛角算

如果唔收八達通呢

口心有袋好重要

正常， 因為路面一定係斜向一邊唔係你落雨會有積水

然後鋪完路多數都係46經過， 就會壓到馬路兩邊凹，中間凸起

再仲有就係條路太闊佢地做唔到一次過鋪

get錯哂，個case係當你2條線，唔知做乜鳩會係兩條線中間再鋪一隻唔同料既野，個闊度岩岩好係兩條線各一半，學車已經教唔係揸落條線，係好似行路軌，但有咩事就炒先

示意圖，黃色一隻料，藍色一隻料，多數左深右淺咁

橙線係向下hum落去

搵到實例了

Fanling Hwy

成條一路揸落去都係咁，試過發夢真係係個軌上面行，唔洗揸軑到行到

應該同一隻料黎， 係新同舊姐， 補過黎， 然後補路班友是撚但掛

路軌咁仲會高低

有啲牛角有得暫時鎖一陣，卡住黎達致幫你按住煞車，不過只可以卡一陣，太耐好似話會傷到個油泵

我部羊有裝

用緊，有時有暗斜又想雙手離開整返副眼鏡，就靠佢

輔助下幾好，不過一定唔可以信晒佢

開頭我都唔冚喉
後來覺得自欺欺人
因為成架車都散緊熱

係咪得羊先有

副計仲熱過條喉啦

Ridea 係，其他牌子唔知，呢個我攞車都即刻會換

所以依家成架冚走人涼冷氣

研究下先

棍波就踩住腳制啦

踩腳制啦你

咪臭係身為呂布踩唔住隻馬仔

咁點解羊可以換牛角

原來有啲咁既野。。。

我有 so far 都係單手解海鮮電話鎖然後拍卡

過海返工放工都塞到仆街

唔係斜路停低好危險

我成日都覺得熱車咁冚有朝一日個冚會著火

咁重無手制點拍斜路

換啦，換埋扭油筒佢

都應該係會一次過換啦

因為喺斜路棍波踩住腳掣就可以完住部車，兩隻手離開呔把都得，但自動波就做唔到呢個動作。

棍波冇話唔換得，但唔瀟灑囉

不過條喉會熱熔個個冚搞到條喉有膠跡

睇錯單手解開海鮮個扣

揾食艱難, GP車手都要做Youtuber了

收到 咁唔換

個冚有塊隔熱布

你係用海鮮嘅紅K？

紅k有

咁可以一次過搵海鮮買哂3寶

sure la
差cam，就可以變海鮮4寶

係維港呀啡啡

唔係cam都有？得閒我都買定先

係喎記得之前佢講過得幾十套，唔會大手返

Cam加頭盔好似都唔錯

你要諗下後cam點整

之前有人貼有隻前後影哂不過頭盔就會有碌野係到

上網買左件komine冬天外套
身同手都岩長度
但條個心口同頸比個chest protector
壓到就快窒息
明明唔係肥仔
BMI 21

請問如果我7月中報名去考，通常要得幾耐先有得考？

由筆試開始？

是的 記得買厚料 耐用好多

我嗰塊已經曬到甩色

黑色甩到變灰色?

係呀seat位同尾箱嗰位

你有尾箱用紅K fit 唔fit size？

fit, 嗰時都係同海鮮講咩型加咗咩size尾箱，佢就執俾我
初時會"絕"咗啲，用用吓就ok

咁就好了

你加唔加尾箱?

甩色都冇辦法 起碼厚料冇咁容易穿

題外話前日泊骨位，有條仆街唔夠位都塞架大鷹入黎刮花咗嗰尾箱

唔加，想瀟灑啲，擺得落背囊頭盔就算

花完車身再花埋尾箱

咁你買完嗰車冚後如果再加尾箱就會唔啱，要留意啦

明白，仲好，唔好留位俾我心思思

痴撚線條仆街大鷹
老婆見到條痕就好開心拎啲貼紙貼咗佢

幾時貼埋車身

應該會鬧交

komine啲衫細一個碼咁

聽日去抽46期

你未考ga?

搵咗師傅未?
我之前學嘅時候有師傅幾好，仲要黃

未爆爆比左個我

如果你需要問我拎啦

好呀

有冇師兄揸tmax泊左係田灣下村？ 見你落左cum但架車大燈乜都仲著住 係咪唔記得左熄車唔敢掂你部車

天光道最易考，抽中真係行大運

有冇人係ck訂adv150有車到手
拎車係唔係都市傳說黎

新牌仔，想出架全新CB300R，上網睇有人話呢架車係近年Honda 最易壞既26，想大家比啲意見我
另外如果同級差唔多價錢仲有邊架可以考慮

油塘都幾好

有冇可能搵個360cam放頭盔頂
當哂前後cam用

未考牌，而搵ck落訂係唔係差唔多甩p有得攞？
想出普通版rebel500

有冇人覺得普通版型啲，冇咁累贅

首先未考牌就諗住落訂 有無諗過肥左咁點
再講 暫時睇最慢拎車個個應該都係5個月差唔多甩p先有得拎都錯唔哂既 不過照提係考到p再去落訂先係咁計

熄電門都係一個方法

出邊有個屌26post

我呢啲新手考完牌都未揸過，你哋啲大ching過去作戰，呢度有我頂住

咩叫ship車

冇野了 原來講緊攝車

抽中四山線
可以喊定先

我見到個陣都想貼上黎

咪撚理D傻閪,係個POST到就教到全香港人點攝車咩

我多數call車ship走我架車

利申，架車乜事都冇

又一架海神

人地有屌錯咩

咩車先

關我L事

電子油門

肥咗我可以代領

啱啱零速跌車 跌咗舊唔知乜嘢出嚟
搵咗一陣間都搵唔到邊度少咗粒嘢

普通版係講緊2020年唔係S版？

腳peg睇下

腳踏訓彎指數器

peg底支棍仔有咩用

磨地，磨到姐係你差唔多訓低要起返身

我架車冇

仲拉親隻腳

因為你唔會訓咁低

泊埋一邊定定驚先啦

非不為也 實不能也

罰你再睇一次哈利訓彎

飲咗杯咖啡定定驚

點解會跌車? 頭brake太重?

睇完 都係不能

U turn扭得太多龍頭又brake得太重就側埋一邊
早兩日又打爆缸油重得濟抬唔返起

你落頭brake?

300同級街車 （新車）
Mt03
Z400
但價錢貴2.3萬

要價錢同級就二手
Mt03
Z300/400

CB300易壞咩？

有無師兄用Ninja400可以大概講講油費如何?
打爆洗唔洗$160?

係

要慳油
細cc，換羊，減肥
空波慢溜

慢車轉彎一定唔可以用頭brake

14L油缸
睇你有無油卡
150.160差唔多

輸經驗

花晒好心痛

前幾日重溫運吉署對駕駛單車嘅須知：

頭剎，一定要喺頭碌打直嘅情況下先落

係單車

學車試過轉彎落頭brake 爭d跌車 好在車輕撐得住

岩岩騎左下xsr900吊哂腳

有d咁既指引架咩

邊度試

萬里達我返廠

我都記錯，係「只有在前輪直向時，才可剎車。」
參考下啫

唔係打爆缸油我應該撐得返起唔使跌

啡粟carry

未考牌已經諗落訂買車

係時候操腳了

我都係冇落腳又貪心諗住一手呔轉晒

隻腳依家好痛

宅到隻腳?

考試打8字技巧

我自己車都係咁掉頭

平踩住地下掉都得

當然 慢慢黎 冇壓力

又蛇王？

放假放到7月2

接受唔到sv650個樣

最衰飛鵝山仲封緊，唔係同你去走轉

是，2020頭燈靚過舊版，有科技感

但S版個風擋同避震果個套好醜樣

怕你呀

想換車

仲封緊咩？

自己鍾意咪得 使乜理人

yes

仲打算叫賓周仔帶路上去

我係上面先係到叫春
想要返2019版

我就係唔鍾意2020太有科技感

搵個舊車巴打同你交換燈問題解決

再唔係自己換左個燈，自由度仲大

買二手囉 之前po左部

個部

我唔再一手呔咁貪心了

同架車鬥力嗰下拉到 依家痛到上條腰度

決定買2020
不了

處女情意結
老婆比人騎過1萬km
接受唔到

咩色?

唔夠追wor

咁你手車要加油